強烈反對特區政府順從黑醫護同黃色專家陰謀全面封關檢疫歧視同胞，更應全面開關全面免檢疫

歡迎同胞來港

而且9月1日準備開學
免中黃教師陰謀

今日咁熱 帶左呀女食雪糕未

屋企大把貨

點解特區政府要順從班黃醫護